落好大雨！！！！

都係唔出去了

你老母個西都大雨

Blocked，上一頁

又block 一件
拉